{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159547?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오렌지펜션"
    },
    "text": "当オレンジペンションは、周辺に山や渓谷が位置する自然にやさしいペンションです。 ペンション内には幼児プールと一般プールがあり、休息と遊びを楽しむことができます。 毎日消毒と快適なお部屋のために、お客様がいらっしゃる前にはろうそくを焚いています。 注意事項としては、基準人数以外の人数を追加する場合、追加費用は必ず現地決済をしてください。未成年者は宿泊できません。 入室は15:00から、退室は11:00までです。 ペンションでは送迎サービスを提供していません。 バーベキューを利用する場合は、個別バーベキューを利用する必要があり、炭、グリル、網は1set20,000ウォンで、当日に追加で購入することができます。 幼児料金は1人基準で大人、子供は15,000ウォンで、幼児は10,000ウォンです。 一軒家の客室では1人基準で大人、子供は20,000ウォン、幼児は10,000ウォンです。 乳幼児は人数に含まれ、超過料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 ペンション内に無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 その他の施設としては駐車場と無料のフットサル場があり、利用時間は15:00から19:00までです。 プールは夏期(5月初めから9月中旬)に運営され、天候によって変動する場合があり、利用時間は15:00から20:30までです。 冬季はプールを利用できません。 また、消火器や煙感知器、応急処置キッドも備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オレンジペンションの周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "オレンジペンションの周辺には山や渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのようなプールがありますか？",
            "answer": "ペンション内には幼児プールと一般プールがあります。"
        },
        {
            "question": "お部屋の清潔さについてどのような対策がされていますか？",
            "answer": "毎日消毒と快適なお部屋のために、お客様がいらっしゃる前にはろうそくを焚いています。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数を追加する場合、追加費用は必ず現地決済をしてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは送迎サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、個別バーベキューを利用する必要があり、炭、グリル、網は1set20,000ウォンで、当日に追加で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児料金は1人基準で大人、子供は15,000ウォンで、幼児は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室の料金はいくらですか？",
            "answer": "一軒家の客室では1人基準で大人、子供は20,000ウォン、幼児は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車場と無料のフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期(5月初めから9月中旬)に運営され、天候によって変動する場合があり、利用時間は15:00から20:30までです。冬季はプールを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンション内には消火器や煙感知器、応急処置キッドが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 561
    }
}